原來今日係萬聖節

毒撚點慶祝好

出去cow女

我gay

照鏡嚇撚死自己

瘋狂係屋企打機睇動漫

已經打爆曬屋企嘅鏡
電話前鏡拎膠水封咗

有咩打

痾篤尿照鏡嚇撚死自己

無感覺了 樣7已經望咗廿幾三十年

已經唔識得留意節日 反正同平時一樣都係自己一個

一齊搞gay

玩乜鬼吖,玩完聽朝咪又係要返工 咁樣你會玩得過癮咩？留喺屋企打下機咪算鳩數囉

Do assignment

我決定要扮鬱鬱寡歡嘅人

打 Red Dead Redemption 2...